支持民建聯活動 20 元盤菜你唔係唔食下

支持民建聯活動 20 元盤菜你唔係唔食下

詳情呢?

push

仆街 , 廿蚊都係慶功食牛雜
依家廿蚊有盤菜食‼️‼️‼️

要去呀

留意係售票

食爆佢
兄弟姊妹組團喇

唔係禾輋居民食唔到，民建聯正仆街

正喎，大家可以趁機會一齊食餐飯！

食，帶埋反送中BANNER去食

連登仔千人盆菜宴

沙田義士們仲唔上

唔好去 今次要俾錢

只限和輋居民

whatspp 下人地談心

補貼差價啲錢邊度黎?

區議會

不要問，只要食

拉隊一齊去買飛， 一齊去集會

和輋仔出動啦!!!

區議會啲錢用黎請人食盤菜?
蛇齋餅粽?
中國人文化就是腐敗。

有冇禾輋居民組團落去食窮佢